{
  "Connect with SimpliRoute, the last-mile delivery optimization platform. Manage clients, vehicles, visits, routes, and optimize your delivery operations.": "与 SimpiRoute 连接，这是最后英里的最优化交货平台。管理客户端、车辆、访问路线和优化您的送货操作。",
  "Your SimpliRoute API token. You can find this in your SimpliRoute account settings under API section.": "您的 SimpliRoute API 令牌。您可以在 API 部分下的 SimpiRoute 帐户设置中找到它。",
  "Get Account Details": "获取帐户详细信息",
  "Get Clients": "获取客户",
  "Create Clients": "创建客户",
  "Bulk Delete Clients": "批量删除客户端",
  "Create Client Custom Property": "创建客户端自定义属性",
  "Get Vehicles": "获取车辆",
  "Create Vehicle": "创建载具",
  "Get Vehicle": "获取车辆",
  "Delete Vehicle": "删除车辆",
  "Get Visits": "获取访问",
  "Create Visits": "创建访问",
  "Get Visit": "获取访问",
  "Update Visit (Partial)": "更新访问(部分)",
  "Update Visit (Complete)": "更新访问(完成)",
  "Delete Visit": "删除访问",
  "Add Visit Items": "添加访问项",
  "Get Routes": "获取路由",
  "Create Route": "创建路由",
  "Get Route": "获取路由",
  "Delete Route": "删除路由",
  "Get Plans": "获取计划",
  "Create an empty plan": "创建一个空计划",
  "Get vehicles with routes on date": "在日期使用路线获取车辆",
  "Get Visit Detail": "获取访问详情",
  "Get Drivers": "获取驱动程序",
  "Create User": "创建用户",
  "Get User": "获取用户",
  "Update User": "更新用户",
  "Get Skills": "获得技能",
  "Get Observations": "获取观察",
  "Get Tags": "Get Tags",
  "Get Zones": "Get Zones",
  "Get Fleets": "获取舰队",
  "Get Sellers": "获得卖家",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Returns account information of the authenticated user via API token.": "通过 API token 返回认证用户的帐户信息。",
  "Retrieves the list of clients associated with the account. Can filter by client key.": "检索与帐户关联的客户端列表。可以通过客户端键过滤。",
  "Create one or multiple new clients in the account.": "在帐户中创建一个或多个新客户端。",
  "Delete multiple clients in a single call.": "在一次通话中删除多个客户端。",
  "Create a new custom attribute for clients.": "为客户创建一个新的自定义属性。",
  "Retrieve the list of vehicles registered in the account.": "获取帐户中注册的车辆列表。",
  "Register a new vehicle in the account.": "在帐户中注册一辆新车。",
  "Retrieve information of a specific vehicle.": "获取特定车辆的信息。",
  "Delete a vehicle by its ID.": "删除车辆ID。",
  "Retrieve all registered visits. Can be filtered by planned visit date.": "检索所有注册访问。可以按计划访问日期筛选。",
  "Create visits. Multiple visits can be created in a single request.": "创建访问。可以在单个请求中创建多个访问。",
  "Retrieve details of a specific visit by ID.": "获取指定访问信息的详细信息。",
  "Partially update fields of an existing visit.": "部分更新现有访问的字段。",
  "Completely update an existing visit with all fields.": "完全更新所有字段的现有访问。",
  "Delete a visit by its ID.": "删除其ID的访问。",
  "Add items to an existing visit.": "将项目添加到现有访客中。",
  "Retrieve the list of existing routes.": "获取现有路径列表。",
  "Create a new route manually by assigning vehicle, driver and date.": "通过分配车辆、司机和日期来手动创建一条新路线。",
  "Retrieve details of a specific route.": "获取特定路径的详细信息。",
  "Delete a route by its ID.": "由 ID 删除路由。",
  "Retrieve the list of saved routing plans (executions).": "获取已保存的路由计划列表(执行)。",
  "Create an empty plan (execution) without routes (reserve a planning day).": "创建一个没有路由的空计划 (执行) (保留一个计划日期)。",
  "Returns the vehicles that have planned routes on the indicated date.": "返回在指定日期已规划过路线的车辆。",
  "Get detailed information about a specific visit.": "获取具体访问的详细信息。",
  "Retrieve the list of drivers registered in the account.": "获取帐户中注册的驱动程序列表。",
  "Create new user/driver in the account.": "在账户中创建新的用户/驱动程序。",
  "Retrieve information of a specific user by ID.": "通过ID获取特定用户的信息。",
  "Update information of an existing user.": "更新现有用户的信息。",
  "Retrieve the list of skills available in the account.": "获取帐户中可用的技能列表。",
  "Retrieve the list of observations available in the account.": "获取帐户中可用的观察记录列表。",
  "Retrieve the list of tags available in the account.": "获取帐户中可用的标签列表。",
  "Retrieve the list of zones available in the account.": "获取帐户可用区域列表。",
  "Retrieve the list of fleets available in the account.": "获取帐户中可用的船队列表。",
  "Retrieve the list of sellers available in the account.": "获取帐户中可用的卖家列表。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Client Key": "客户密钥",
  "Clients": "客户",
  "IDs": "ID",
  "label": "标签",
  "type": "类型",
  "name": "名称",
  "capacity": "能力",
  "default_driver": "默认驱动程序",
  "location_start_address": "地点_start_address",
  "location_start_latitude": "定位_start_纬度",
  "location_start_longitude": "地点_start_lonitude",
  "location_end_address": "地点_end_地址",
  "location_end_latitude": "定位_end_纬度",
  "location_end_longitude": "定位端经度",
  "skills": "技能",
  "capacity2": "容量2",
  "capacity3": "容量3",
  "cost": "费用",
  "shift_start": "shift_start_",
  "shift_end": "Shift_end",
  "reference_id": "引用ID",
  "license_plate": "许可证板",
  "min_load": "最小负载",
  "min_load_2": "最小负载2",
  "min_load_3": "最小负载_3",
  "max_visit": "最大访问",
  "max_time": "最大时间",
  "rest_time_start": "rest_time 开始",
  "rest_time_end": "休息时间结束时间",
  "rest_time_duration": "休息时间",
  "vehicle_id": "车辆编号",
  "planned_date": "计划日期",
  "visits": "访问",
  "visit_id": "访问ID",
  "title": "标题",
  "address": "地址",
  "load": "负载",
  "load_2": "负载2",
  "load_3": "加载_3",
  "duration": "期限",
  "contact_name": "联系人名称",
  "contact_phone": "联系电话",
  "notes": "注",
  "latitude": "纬度",
  "longitude": "经度",
  "items": "项目",
  "vehicle": "交通工具",
  "driver": "驱动程序",
  "estimated_time_start": "估计时间开始",
  "estimated_time_end": "估计时间结束时间",
  "plan": "计划",
  "route_id": "路由ID",
  "date": "日期",
  "start_date": "开始日期",
  "end_date": "结束日期",
  "username": "用户名",
  "phone": "电话",
  "email": "电子邮件地址",
  "is_admin": "是管理员",
  "password": "密码",
  "is_driver": "是驱动程序",
  "is_router_jr": "is_router_jr",
  "is_router": "is_路由器",
  "is_monitor": "is_监视器",
  "is_coordinator": "是Coordinator",
  "user_id": "用户ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Unique client key to filter results.": "筛选结果的唯一客户端密钥。",
  "Array of client objects to create.": "要创建的客户端对象数组。",
  "List of client IDs to delete.": "要删除的客户端ID列表。",
  "Label of the new custom property.": "新自定义属性的标签。",
  "Property type (str, int, float or bool).": "属性类型 (str, int, float 或 bool).",
  "The name of the vehicle.": "车名。",
  "The maximum capacity of the vehicle.": "车辆的最大容量。",
  "The assigned driver ID or null if not assigned.": "指定的驱动程序ID，如果未分配，则为 null",
  "The starting address of the vehicle.": "车辆的起始地址。",
  "The latitude of the starting location.": "起始位置的纬度。",
  "The longitude of the starting location.": "起始位置的经度。",
  "The ending address of the vehicle.": "车辆的终结地址。",
  "The latitude of the ending location.": "结束位置的纬度。",
  "The longitude of the ending location.": "结束位置的经度。",
  "a list of skill IDs (JSON format [1, 2]).": "技能ID列表 (JSON 格式 [1, 2]).",
  "Secondary vehicle capacity.": "次级车辆能力。",
  "Third vehicle capacity.": "第三辆汽车。",
  "Operational cost of the vehicle.": "车辆的营运费用。",
  "Start time of the vehicle shift.": "车辆轮班的起始时间。",
  "End time of the vehicle shift.": "车辆轮班的结束时间。",
  "External reference ID of the vehicle.": "车辆的外部参考ID。",
  "License plate or registration of the vehicle.": "车辆牌照或注册。",
  "Minimum load (unit 1) required to dispatch.": "最小负载 (单元1) 需要发送。",
  "Minimum load (unit 2) required.": "需要最小负载 (单位2)",
  "Minimum load (unit 3) required.": "需要最小负载 (单元3)",
  "Maximum number of visits that the vehicle can perform.": "车辆可以访问的最大次数。",
  "Maximum duration of route (in seconds).": "路由的最大持续时间(秒)。",
  "Start time of rest.": "休息开始时间。",
  "End time of rest.": "休息结束时间。",
  "Duration of rest.": "休息时间。",
  "Vehicle ID.": "车辆ID。",
  "Vehicle ID to delete.": "要删除的车 ID。",
  "Filter visits by planned date (YYYY-MM-DD format).": "按计划日期筛选访问 (YYYY-MM-DD 格式)。",
  "Array of visit objects to create.": "要创建的访问对象数组。",
  "Visit ID.": "访问 ID。",
  "ID of the visit to update.": "要更新的访客ID。",
  "Visit title (if you want to change it).": "访问标题(如果你想要更改它)。",
  "Visit address (if you want to change it).": "访问地址(如果你想要更改它)。",
  "Visit load (main unit).": "访问负载 (主单位)。",
  "Visit load (unit 2).": "访问负载 (单元2)",
  "Visit load (unit 3).": "访问负载 (单元3)",
  "Visit duration (HH:MM:SS).": "访问时间 (HH:MM:SS)。",
  "Visit contact name.": "访问联系人名称。",
  "Visit contact phone.": "访问联系人手机。",
  "Visit notes.": "访问笔记。",
  "Visit planned date (YYYY-MM-DD).": "访问计划日期(YYY-MM-DD)。",
  "Visit title.": "访问标题。",
  "Visit address.": "访问地址。",
  "Visit latitude.": "访问纬度。",
  "Visit longitude.": "访问经度。",
  "ID of the visit to delete.": "要删除的访问的 ID。",
  "ID of the visit to add items to.": "要添加项目的访问ID。",
  "Array of items to add to the visit.": "列出要添加到访问的项目。",
  "Vehicle ID for the route.": "航线上的车辆ID。",
  "Driver ID for the route.": "路由的驱动ID",
  "Planned route date (YYYY-MM-DD).": "计划路线日期(YYY-MM-DD)。",
  "Estimated start time (HH:MM:SS).": "预计起始时间 (HH:MM:SS)。",
  "Estimated end time (HH:MM:SS).": "估计结束时间 (HH:MM:SS)。",
  "Route start address.": "路由开始地址。",
  "Route start latitude.": "航线开始纬度。",
  "Route start longitude.": "航线开始经度。",
  "Route end address.": "路由结束地址。",
  "Route end latitude.": "航线结束纬度。",
  "Route end longitude.": "航线结束经度。",
  "Plan (execution) ID to associate the route (UUID).": "Plan (execution) ID关联路由 (UUID).",
  "Route ID (UUID).": "路由ID (UUID)。",
  "Route ID to delete (UUID).": "要删除的路由 (UUID).",
  "Planned date (YYYY-MM-DD).": "计划日期(YYY-MM-DD)。",
  "Plan name.": "计划名称。",
  "Start date (YYYY-MM-DD).": "开始日期 (YYY-MM-DD)。",
  "End date (YYYY-MM-DD).": "结束日期 (YYY-MM-DD)。",
  "ID of the visit to get details for.": "要获取详细信息的访问ID。",
  "Nombre de usuario (login).": "Nombre de usuario (login).",
  "Nombre completo del usuario.": "Nombre completo del usuario.",
  "Número de teléfono.": "Numero de telectrono，1981年。",
  "Correo electrónico.": "Correo electrónico.",
  "Whether the user is an administrator.": "用户是否是管理员。",
  "User password.": "用户密码。",
  "Whether the user is a driver.": "用户是否是一个驱动程序。",
  "Whether the user is a router junior.": "用户是否是路由器初级版。",
  "Whether the user is a router.": "用户是否是路由器。",
  "Whether the user is a monitor.": "用户是否是监视器。",
  "Whether the user is a coordinator.": "用户是否是协调员。",
  "User ID.": "用户 ID.",
  "User ID to update.": "要更新的用户 ID。",
  "Username (login).": "用户名(登录)。",
  "Full name of the user.": "用户全名。",
  "User phone number.": "用户电话号码。",
  "User email address.": "用户电子邮件地址。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}